ou係咪太垃圾，點解唔見有人開討論區

鯨魚係咪魚？

稍為有羞恥心都唔會咁大聲話自己ou

係

乜撚野黎

入面d 人上開天崖掛

點睇assohd走後門討論區